HKBN 2019

有冇人收到Technical Trainee 嘅interview?